(裝左薩德都無用) 美NASA揭 中國一氧化碳圍攻日韓台

中國空氣污染問題嚴峻，輸出的污染物不僅霧霾及沙塵。美國太空總署（NASA）的監測發現，今年1月中至3月，中國的一氧化碳不斷向東亞地區擴散，受影響的包括台灣、日本及南韓等地。

根據美國太空總署（NASA）的Geos-5地球觀測系統模擬片，中國的一氧化碳濃度在今年1月15日至3月1日間，冠絕東亞地區，並且不斷向台灣、日本、南韓等地。

中共:「韓國仔以為裝左薩德, 我就無佢辦法, 睇下我既大絕」

如果打ww3，支共用氣象

如果打ww3，支共用氣象武器有冇機會一统東亞？

燒你炭

河北

另一個黑點係重慶?

不戰屈人之兵

歡迎你進入八奇領域

黑魔法來，你哋識條春

香港吹過去

６８９：我地用霧霾反攻大陸

而家試緊中程化武
遲下應該會研際出長程化武直迫西岸

西藏居然冇事仲咁清

天氣控制器

西藏好似係高原, 唔知關唔關事

1.風係由西向東吹
2.西藏南面座座山都坐低5000m以上啱啱遮曬

污染係共狗既最大武器, 你地唔夠我玩

支那賤畜係全地球嘅敵人

屌你老母啦NASA，炒撚咗車呀！

689話係香港吹過去架仆街，你大陸識撚整一氧化碳咩

應該係四川盆地

支那更致命武器係毒霧

追唔到嘅對手，就諗辦法拖低佢地

八陣圖嚟

化武